點問人拎ig

Give me ig

give me ig or i call g

give me ig la cow west

可摸耳比里挨豬禾

Ok woo

唔撚比ig我就gi你